爭取女性交友自主權利 男人咪嘈生晒

我都唔明...
我平時同D男性朋友單獨出街(有時我主動約)
我男朋友就會好似好唔据咁
完全唔明有咩問題
依加我全世界得番你一個?
唔洗識其他朋友?
根本無問題
反而我覺得係佢唔相信我囉
家陣當我係咩?
要維持一段關係 最重要既係信任
佢有冇比到我?
我真係好失望...究竟識唔識尊重女性...唉..

喔 已閱

佢識尊重女性
同你有咩關係

咁你男友又同女單獨出街又點睇？

佢唔係唔信你 係唔信d男仔姐

隔黎post條友係你條仔

咁你條仔 都學你咁做
你會點睇？
送圖一張

爭取收兵權好過啦 講到對佢有益處

到時光明正大可以出去扑野

大咗肚又可以入佢數 咁咪仲好臭雞

收皮啦 臭雞

樓豬：梗係唔得啦 又想溝女

放過你男朋友啦 佢值得有個比你更好嘅女朋友

標題 作者 分台 最後回覆 評分 回覆
‎爭取女性交友自主權利 男人咪嘈生晒 洗心革面的會員 感情台 1 小時前 -39 11
‎覺唔覺信有平行宇宙班友好on9 洗心革面的會員 學術台 12 小時前 -17 18
‎將一家四口 困入一間旗艦超市入面 D野夠唔夠食到死 洗心革面的會員 學術台 16 小時前 -5 15
‎其實做狗公有咩問題? 洗心革面的會員 感情台 18 小時前 -42 15
‎有冇人同我一樣 係煩膠? 洗心革面的會員 感情台 2 日前 -2 3
‎體育台班友成日話籃球係玩具係咪以為自己好撚風趣? 洗心革面的會員 體育台 2 日前 -2 21
‎ADMIN幾時新增一個防起底功能? 洗心革面的會員 站務台 2 日前 -23 7
‎發現 藝人 陳偉霆 carpark 比人低估得好緊要 洗心革面的會員 娛樂台 2 日前 -7 6
‎去戲院睇戲偷帶野飲同乞兒有咩分別？ 洗心革面的會員 影視台 12 小時前 -1245 249
‎覺唔覺班大陸人食狗狗真係好嘔心 詭辯家 寵物台 2 日前 -5 4
‎係香港讀書班友仔係我地班海歸撚面前簡直不堪一擊 詭辯家 校園台 2 日前 -12 12
‎講真 上連登識朋友仔 有咩問題？ 詭辯家 感情台 2 日前 0 5
‎達哥已經回晒塘無人睇 遲D會唔會收皮 詭辯家 創意台 2 日前 7 18
‎其實TVB並唔垃圾 垃圾既係觀眾 詭辯家 影視台 2 日前 -6 6
‎其實做女人真係唔係你地想像中咁爽...有得揀我寧願做男人 詭辯家 感情台 24 小時前 1199 365
‎覺唔覺反大J 反笑波仔班人好撚ON9? 詭辯家 創意台 2 日前 -37 16
‎護士人工得30k其實好少... 詭辯家 上班台 2 日前 -33 25
‎有冇人講下 假膠同小丑既分別？ 詭辯家 感情台 3 日前 0 2
‎有冇服務業既手足 見到d客對自己好好 會內疚？ 詭辯家 上班台 3 日前 1 5
‎有冇記性好既人同我一樣 做人好辛苦？ 詭辯家 感情台 3 日前 6 7
‎琴日唔小心當眾搞到個毒撚同事自爆住公屋 詭辯家 上班台 4 日前 -32 9
‎潮退時 先會見到邊個無著褲 詭辯家 財經台 4 日前 2 3
‎有冇人解釋下點解藐視法庭係罪 藐視其他職業/地方就唔係罪？ 詭辯家 上班台 3 日前 -3 44
‎覺唔覺 自稱三合會成員呢條罪好撚ON9? 詭辯家 學術台 4 日前 -17 10
‎番工唔講是非/壞話 唔搞分化杯葛既 多數都係毒撚黎 詭辯家 上班台 5 日前 -1 1
‎有冇人同我一樣 思想黑暗醜惡? 詭辯家 感情台 6 日前 1 4
‎覺唔覺飛機師d人工over pay得好緊要 詭辯家 上班台 5 日前 5 25
‎有冇人解釋下5毛定義 詭辯家 時事台 6 日前 -2 32
‎各位絲打有咩感情煩惱都可以係到留言 詭辯家 感情台 6 日前 -1 11
‎發現 唔少人對於係台灣讀完大學番黎既同學有誤解 我盡量解答 詭辯家 校園台 3 日前 -1076 164
‎我想挑戰所有連登既價值觀同信念 詭辯家 感情台 7 日前 -1 5
‎發現係工廈番工個班人身上都有陣窮撚味 詭辯家 上班台 5 日前 -107 36
‎連帝幾時開番個pm功能 詭辯家 站務台 6 日前 -1 3
‎覺唔覺網上報紙佬 overpay得好緊要？ 詭辯家 上班台 7 日前 16 14
‎有冇人同我一樣 每到一個新環境就轉一次英文名？ 詭辯家 上班台 7 日前 1 15
‎發現 香港小姐 蔡思貝 貝貝 比人低估得好緊要 詭辯家 娛樂台 3 日前 592 238
‎詭辯家的西西弗斯理論 詭辯家 上班台 9 日前 0 3
‎一入冬就知譚仔真係比人低估得好緊要 詭辯家 飲食台 9 日前 34 12
‎其實連登仔金鐘M記張相有咩好貼? 根本好正常 詭辯家 感情台 9 日前 1 4
‎[只限絲]覺唔覺做女人好慘 詭辯家 感情台 10 日前 3 16
‎其實城大都係一間幾特別既學校 詭辯家 校園台 10 日前 38 9
‎公司新黎個三大仔問我邊間u grad 我即刻屌到佢反艇 詭辯家 校園台 8 日前 -36 18
‎原來公司個毒撚同事有白卡...點算 詭辯家 上班台 7 日前 -574 78
‎想留番個古代男人頭 整番個髮髻 詭辯家 潮流台 10 日前 -2 3
‎覺唔覺經asso入u個班先係真正大學生 詭辯家 校園台 2 日前 -30 7
‎個班16-19分 屋企無錢送佢去外國讀書 要讀ASSO既窮西都幾可憐 詭辯家 校園台 2 日前 -40 81
‎覺唔覺警察份人工 UNDER PAY得緊要? 詭辯家 上班台 11 日前 -34 11
‎咁撚凍 又到左吹奏地盤工既時候 詭辯家 上班台 10 日前 -2 7
‎唔明點解D人仲可以吹奏 熊仔頭 呢D垃圾YOUTUBER 詭辯家 娛樂台 8 日前 -2 104
‎《與神同行》真係比人吹大左好撚柒多 係好多 根本就好撚一般 詭辯家 影視台 6 日前 39 20
‎最近上左公屋 身邊d fd 對我態度唔同晒 詭辯家 創意台 11 日前 -28 22
‎留意到彈bass既多數都係毒撚 仲要係好扮野既毒撚 詭辯家 音樂台 10 日前 -43 31
‎覺唔覺消防員份人工over pay得好緊要？ 詭辯家 上班台 8 日前 -555 144
‎銀行班TELLER憑咩收 16K人工? 詭辯家 上班台 11 小時前 -162 97
‎發現 劇集 平安谷之詭谷傳說 比人低估左好多 詭辯家 影視台 13 日前 1 5
‎覺唔覺 歌手 HANA 菊梓喬 比人吹大得好緊要? 詭辯家 音樂台 8 日前 17 9
‎各位有咩唔開心都可以同我分享 詭辯家 感情台 13 日前 0 11
‎4人家庭 月入70k都唔算窮撚? 詭辯家 上班台 13 日前 -35 22
‎最近發現朋友既所作所為對我想像中有出入 係咪可以絕交? 詭辯家 感情台 13 日前 1 10
‎有冇巴打同我一樣 見到D同學要番PART TIME搵錢就覺得佢地好可憐 詭辯家 校園台 14 日前 -12 6
‎達哥已經回晒塘 放棄唔睇了 詭辯家 娛樂台 14 日前 -7 3
‎讀左兩年OU 你問我答 詭辯家 校園台 12 日前 -15 23
‎覺唔覺上黎連登識朋友仔根本無問題 詭辯家 感情台 14 日前 -5 5
‎有冇人支持 LIHKG應該有得比會員自訂頭像 詭辯家 創意台 14 日前 3 1
‎發現自己其實有料上TED演講 有咩途徑? 詭辯家 創意台 14 日前 -19 9
‎各位無讀大學既，請承認你地大部分只係社會底層 詭辯家 上班台 15 日前 19 18
‎講真 歌手 吳業坤 坤哥 真係比連登仔低估左好多... 詭辯家 音樂台 12 日前 -31 9
‎覺唔覺入場睇 FATE/HXXXX個D一定係毒撚黎? 詭辯家 動漫台 15 日前 -16 12
‎講真 歌手 周杰倫 JAY 真係比人吹大左好多... 詭辯家 音樂台 13 日前 -610 166
‎有冇人同我一樣 唔會同住元朗 屯門 天水圍既人做朋友? 詭辯家 創意台 7 日前 -150 23
‎其實係台灣讀U根本無問題 大家可以放心 詭辯家 校園台 12 日前 -56 28
‎老豆唔比樓我...我揀左個有樓既一齊...比FD笑我拜金... 詭辯家 感情台 16 日前 8 25
‎有冇人同我一樣 已經好難相信親人以外既人? 詭辯家 感情台 17 日前 4 6
‎覺唔覺有班廢柴成日父幹前父幹後好廢 詭辯家 財經台 17 日前 4 18
‎覺唔覺彈結他班友成日都好似以為自己好型咁撚樣 詭辯家 音樂台 14 日前 -30 39
‎覺唔覺升左U之後仲問老豆老母拎錢D人好廢柴 詭辯家 校園台 17 日前 -60 31
‎覺唔覺銀行D 職員好撚煩 詭辯家 上班台 15 日前 -4 10
‎覺唔覺D護士人工比人吹大得好緊要 詭辯家 上班台 10 日前 -185 199
‎想勸下我細佬唔好成日浪費時間上網...點開口好 詭辯家 感情台 18 日前 -6 6
‎老豆唔比我買電競椅 好唔開心... 詭辯家 遊戲台 18 日前 5 10
‎想我不能求我父現在為我差遣十二營多天使來嗎？ 詭辯家 創意台 18 日前 0 5
‎想問下如果呢個世界如果有鬼 點解打仗死左D人唔出黎嚇鳩對面軍隊 詭辯家 學術台 18 日前 15 22
‎發現 appraisal 同我想像中有出入 點屌柒老細好？ 詭辯家 上班台 19 日前 0 2
‎發現 歌手 HANA 菊梓喬 比人低估左好多 詭辯家 音樂台 19 日前 -10 5
‎今日同個FD打完機佢唔記得熄MIC 懷疑唔小心聽到佢同佢條女扑野 詭辯家 感情台 20 日前 -1 2
‎依加內心好撚陰暗緊 有冇人同我傾計? 詭辯家 感情台 20 日前 0 5
‎我係大女...老豆話留層樓比細佬，無我份... 詭辯家 感情台 17 日前 -100 79
‎想同各位升左8大既ASSO 仔講 係我呢D直升仔眼中 你地永遠低人一等 詭辯家 校園台 2 日前 -93 41
‎其實梁天琦只係一個大陸出世既大陸仔 唔明有咩值得可憐 詭辯家 時事台 20 日前 -53 39
‎究竟我在大清當皇帝 同 叫我官老爺比左幾多錢賣廣告？ 詭辯家 遊戲台 21 日前 0 3
‎我簡單少少講 以後買電話咪撚買samsung呀 詭辯家 手機台 15 日前 -22 23

屌你老母